哈薩克機場有承載約100人客機墜毀！

Wfc

有冇香港人?

幾多支那人?

RIP

墜機仲有人生還到算唔算好彩

炒機死左9成9

通賞都冚機剷

好撚恐怖

會唔會好多維吾爾人

一帶一路 黃泉之路

Kazakhstan
Kazakhstan
You very nice place

有影片顯示架機好似掃冧一間民宅

藍絲？

創傷後遺症

rip

最新報七死

生還者

死神來了

張相係Aeroflot 然後段片係Emirates jm9

Breaking: A Bek Air plane with 95 passengers and five crew members on board crashed near the city of Almaty in Kazakhstan on Friday, killing at least nine people, authorities in the Central Asian country said.

我用500個支共仔換呢100人條命